超人打怪獸

怪獸入侵地球，超人出手打怪獸。

日本人︰多謝超人！你係我嘅英雄！

香港人︰打還打，唔好打到我間屋。打還打，唔好阻住我返工。